[推到完場] 曼聯 對 安德烈治

Kick Off : 21/4 3:05

韓廢

要出局了

樓豬係ON9

寒肺

屌你屎眼咩又唔睇有冇人開左先

話左今晚我開

今晚入場睇

支持韓費

肺肺

屌你韓廢你聯賽開咪算囉，咪攪鳩歐霸好無...

樓豬好波，開完贏車

Mk

mk

比hehe抖下

想睇material

可5可以5出你出馬仔

唔好出個光環球員啦

唔通今晚真係

睇黎馬仔個狀態好差下

其實佢真係麻麻地今季

雙特😎

月巴後備

SHAW!!!

你都係

馬仔

442?

馬仔首回合成督屎咁
唔出都好正常

似4231多

好耐冇見朗隊有d掛住佢

link

好眼訓

我廢

不要去皇馬好嗎？

有羅美子

Link for iPhone plz

Let's go MU

深夜_波

見到月巴 好滾動

有SOPCAST LINK嗎

好撚好笑咩 on9仔

求link

求Acestream link

盲失蹤左幾耐

lm

360直播啦

又無朗尼 食屎

舒米高父子

福 lin 又要同件廢老含撚餵波

Now

有冇電話 link ?

上面有 睇到

安治陣容如何？
上場有巴打指出佢地出副選 咁今場呢？

要小心阿森邦

強陣

Lin入左球波之後場場正選

馬仔打得好個排都係輪住踢

開波

嗱嗱聲入波

安德咁認真

呢下遠射

以為笠入去 嚇死

嚇死 射得幾靚

呢場輸鳩埋, 前四又追唔到 = 完季

今晚摩又要跌返落神台

100%的波

又搵牙福打左

力牆 點射都唔會有事

暫時都係得卡膠係對版

呢場輸 真係塞番落老母個閪到都唔掂

好懷疑上場件摩佬係費sir假扮

有無人聽日開早

安德列治件波衫幾靚

今日又係深夜西波

冇人睇

節奏做咩咁快 明明拎緊一球作客入球

玩命

好驚出事

今場零比零應該不是夢

人地快禁住我地

對面逼得幾好

入多球
90鐘和
12碼輸

激死班獌狗

mk仔

Goal!

Mk1比0

1:0

MK

又係mk

9分鐘 mk

1-0

解去邊呀 梳

YEAH!!!!!!!!!!!!!!

好波 無視隻死廢老就岩

勁射

妹妹球長傳咁撚靚既

9分鐘入波

福仔fit撚到痴線

妹身價

其實福呢下傳得已經慢左
不過好彩對手仲慢

4強見

有價好賣

mk歐霸可以入幾多次首球

湯得靚

同上場hehe有得比

GOOD 起碼唔使驚住睇

普巴真係重要

可以訓

仲有MK 到, D 後衛勁耐都未到, 好廢

福仔快撚到仆街

頭先有一刻想屌鳩福仔, mk埋到黎都好似唔想傳咁

反普黨呢？

正想講

垃圾妖人下場停

黃啦咁拉法

反lin黨就有
利申唔係

冇hehe 直線就到妹妹放直線

反普巴班柒頭含撚啦

福仔

8場入5球
歐霸王

暫時今埸妹有火左
幾下tackle
球直線

好明顯拖左一下
唔傳立刻傳真係

差啲

MK做左歐霸神射

pogba

呢下贏妹妹

又係妹

普巴呢場暫時ok

呢球撲唔到應該又中楣

普巴好撚慘

Lin

炒呀

Lin爭d

入左一球先好順咁

普巴唔搞個頭真係好好多咁

真係好彩人地跑得慢, 見mk衝緊上黎應該俾落個位度撞射

個龍開始上身

8場5球

對面龍上身

其實係，不過入左就算啦

lin

暫時我曼3射3中

妹妹今季有冇中左十次框

又對面龍上身

Lin同福真係超深綠色線

佢打歐霸真係勁過英超 英超LIN都勁過佢

mk撞射應該好易炒

lin禁區頂遠射幾好J咁

岩岩中柱嘅話 應該係第10次

3個一齊搶

d攻擊球員比daddy屌完真係好似醒左

3個紅衫

舒米高

半場可以收起MK
佢同拜利係咪黃牌係身 再拎就停賽？

普巴行到成個mk仔咁

舒米高 同 舒米高

入多粒再講啦

對面焗攻，多位走
如果對付英超大巴應該都係同平時一樣

拿拿聲入多球啦
唔係下半場摩佬又守

陣間比人入真係

唔入多粒分分鐘俾人臨尾隊入打加時
上場既劇本

普巴又開始黎料

妹妹

妹妹又黎料

又妹。。。

諗起加時就笑咗出聲

妹妹妹妹mode

阿妹開始嚟料

妹妹冇進步

妹球皇

好明顯入一球 個人鬆曬

妹妹真係要萬屌

入多球先妹好無

Gg傷洛河

真

大佬河

大佬河唔好有事

咪傷啊屌

rojo

呢隊一對一冇咩過到人 馬仔上場後備過極都極唔到12號

ROJO

冇中堅喇

GG

求下大佬河唔好傷

膝頭...?

呢球真係自己攞嚟

梳D交波好差

傷rojo 冇中堅唔好呀

落河自己踢落人到

咁樣會唔會又收咧

應該都係唔得架喇

唔想見到盲同屎波

BLIND 熱身

可以下年再玩霸氣盃了

有冇acestream link 條link好lag

盲佬....熱緊身
今次大鑊..

真係玻璃黎

自己扭撚到個膝頭

求下你唔好傷，出盲佬等於自殺

BLIND準備做戰犯

我唔想熱身啊

咪呀....

屎波收左led啦

其實冇事我都寧願換
起碼當抖下都好

仆街啦今次

唔得唔好死頂，仲有大把大戰

唔係要用盲啊嘛

文西都好過屎波

出盲佬啦！大佬河養好傷打英超

唔好死撐 唔好輕傷變重傷

acestream 啲link 條條都咁lag....

屌好彩

氣場

嘩

換盲佬不如換件中場/前鋒, 有前無後打死罷就算

做乜撚野會玩彈彈波 好撚得人驚呀

斬去邊

又黎料

大佬河千奇唔好傷

b仔發瘟mode 出埋盲應該gg

清新氣場

大佬何唔好死撐

我要出場

玩完，要出盲佬了

mola 條後防

On9
一早唔收

破左clean sheet個氣場仲係度

屌rojo

傷了

Gel下頭先

我寧願要盲佬！大佬河岩岩收腳

唔係跑到步準備復操咩

gg

4件中堅傷左3件

自己攞嚟 點解後備無文西同杜安沙比

rojo死頂

11勝2和

唔好撐啦 快d養傷

咁都好d

屌

呢兩件打中堅同盲佬差唔多

佢同一代都好似5月先復出 但4月尾仲有場大戰

我盲!!!

行都行唔到gg

小傷抖幾日算啦好嗎

盲有乜問問

屌，特西燈撚到呢

睇黎黎緊兩場都係盲同拜

膝頭哥 應該 可以提早放暑假

要佢頂落去
搞到傷上加傷

darmian唔係可以打中堅架咩

朗隊 轉形做中堅啦屌 冇晒中堅

同玩career mode一樣咁心痛

又傷中堅

傷哂3個中堅
推文沙出黎啦係時候

唔緊要 我地有全能既朗隊

無左大佬河，前4同霸氣盃

今日一定clean sheet我話嘅

唔頂得

卡膠打中堅仲好

今季打得太少中堅

咁都冇計 盲都未熱好身

好彩主攻

Molamola

如果係其他位都好d, 打中堅九成仆街

聞西嘅機會終於都黎喇

慢
唔夠撞

好在入左波先

左閘都好過中堅

其實呢場應該一早用盲打中堅，因為英超出盲仲仆街

睇個勢傷得唔輕

雙腳飛剷 不了

歐霸出左隨時輸呀

可能時勢造到個神中堅出黎

可以打1中堅

tuanzebe

係摩佬防守體系 blind都可以返生

雙飛果個啱啱抬咗出去喇

個勢去左對面

比人禁住黎屌

羅美路有無撲過波

in romero

其實冇左大佬河關中前場咩事

BLIND 去左邊度

雙飛+唔準 不了

個中場好弱 無人防甘

強大嘅力場

波都猜唔到

力牆

未熱身sor

留意到個個都話用我 但其實我唔係正中堅
tuanzebe先係

岩岩先開黎睇
想問下咩環境

出費蘭尼好過普巴好多

等文西打中堅

掂唔到個波, 不過都係唔中龍
力場

出herrea啦 卡膠慢到呢

俾人抽插中

留力打英超，比普巴啲後備料升下

無左hehe爭好遠
卡膠老 普巴懶

盲佬打中堅，好撚唔樂觀

神龍清新

抖啦 唔使抖咩

坐番防中bench啦

出hehe費蘭尼好過

唔你繼續坐bench

唔洗抖

無限體力唔駛抖咩

其實聞西究竟係中堅右閘定中場

有排睇

俾人禁住黎打

普巴真係最多打下後備

平安鐘

屌下佢就勁

普巴打到好似攻中咁
岩岩個下係中場企都唔回防

右閘/中場啦, 中堅分分鐘仲衰過盲佬

頭十分鐘
之後

英超先抖啦 依場俾人禁住黎屌

blind打緊閘

比錫達斯一球
里昂

普巴屌少一下都出事

終於有人迷爆

1:0之後西波到

shaw爆人

攻中都ok啦

中場防守力咁低
仲要唔好彩rojo傷埋

想里昂然

genk 比錫達斯 ajax快d做野

自己都就黎顧唔掂

感覺d球員無去盡

因為冇你

舊年v92出親佢都係中堅咁滯

好呀 我覺得里昂惡過比錫

同上場屌打轟差好撚遠

入一球就收工咁

比錫班球迷會打人

今場得2個中場
佢唔回防 靠卡膠呀？

屌 咪撚縮啦屌

連加特正前

左邊有閘上黎了

希望genk一球收celta皮

真係收皮 屌

盲

88

好波 加時

哈縮丫喇屌你老母

唉屌，真係盲佬

曼聯出到個馬些路就好

.....

完啦，垃圾獌等收皮啦

屌你老母

屌你 出乜撚野卡神 + pogba 慢撚到閪

盲佬

屌，無咗Rojo

Blind

Gg

我勁過blind啦

hani

第一下清唔到 再包越位 再清唔到

垃圾曼 以為贏撚硬咩

Agger

劇本係2:2

盲包越位

攻啦仆街

買中堅啦屌 垃鳩圾

Hani goal

盲佬第一下解唔到圍

戰犯我盲

Ha jor

一起身就失波
好冇運呢球

其實都有運咁都中眉

要守 要掃就出爆炸啦屌

個勢咁撚好 廿幾分鍾就縮 抵撚死啦成班撚屌

白蘭特又派膠

曼聯輸埋佢喇!

人哋入多球就收皮

普巴做乜撚呀

到底普巴做緊乜

換領隊啦屌

好似右閘喎
中堅always blind+ smalling

第一下對面唔即刻補射算執到啦

咁嘅樣想學人打歐聯

妹妹又上腦

中眉既..

普巴eq有冇10

Shaw包 offside
Pogba唔回防
華西/ 拜利唔出
Blind又包offside

你入波

似足v92第一季
上半場成日要換後衛
之後就比人456

又縮屌你老母

依家劣勢WO, 人地再入一球=2球

SHAW包左第一下長傳 屌

條後防 左閘用開大米就用大米啦

就算而家入一球都係平安鐘
俾人入一球直接收皮

其實用盲都無計
鬼叫傷左3中堅咩

生性啦巴神

亂都仆街

中場輸得好撚緊要

唉成隊波都好on9

買中堅啦 三件垃圾

講真想踢歐聯但連 比利時野都贏唔到

普巴垃圾

換hehe出黎頂返個防中位先啦

下年黎過啦..

出卡神 唔出爆炸/hehe 真係on撚9

卡膠同普巴 中場任人控咁

做乜春
唔講以為作客

繼續hea啦 你班大帝

以為輕取到

俾人禁撚住屌

Mk打反擊冇人幫

傷後防姐
前面班進攻立刻食曬屎
咁像之前shaw 斷腳嗰場
之後就輸波

福

真心一問 普巴踢緊乜柒

呢場輸埋 星期日再輸or和埋般尼 今季直接放暑假

ford

淨係識打軌 笑死人

係奧脫福比安德列治屌打
真係好擔心阿sir俾呢班仆街激到爆血管

普巴成日偏左左邊
無左hehe搞到中間好似穿左咁

伊巴今日零作用

Shaw又做乜呀屌

卡域克退後打中堅好過盲喇

不嬲垃圾

對面將拜利拉到好邊，明知拜利回身慢，中間得件盲佬

仲要打神左對面嗰龍

繼續屌廢老 屌到佢救世界

妹

普巴又上腦

屌你老母 普巴真係垃撚圾

藍天

普巴射乜撚

點牙妹

唉 普巴真係要成熟d

你估個波識自動導航咩

真係寧願佢換hehe出黎拍卡神好過

咁既陣對隊垃圾都唔夠抽 食得屎啦

普巴冷靜啲啦

成班好似發緊夢咁都唔知做乜鳩

睇怕會輸埋

卡膠俾人sm

MOLAMOLA

得福仔一個比較好

HEHE <> 妹妹已經解決左好多問題
但摩佬一定要盡普巴

又捱夜睇西波

普巴廢lin青訓同期仲有邊個

踢撚到好似作客咁

J

Johnstone

針住tiexxxxxxxx黎攻搏佢紅

摩佬又要提早返更衣室屌柒班友
希望頂得埋半場啦

係屌都屌廢老同mk，個態沉到

黑碧 聰明

地獄主場地獄到連主隊都驚左

P仔?

廢老直頭好似無出場咁

梳

Shaw快到

靠我就死得啦

shaw

個青訓教練炒撚左佢算啦

普巴條撚樣, 右面空哂唔傳自己射鳩左佢

妹妹又轉返1億mode

shaw 子

頭10分鐘好地地

波都入埋

Shaw其實好勁！修頓shaw

妹妹開始嚟料

Ravel morrison

shaw 要博命

傷個後防，成隊就唔知踢緊乜

shaw咁撚樣狀態都出

蘇斯克柴好似差唔多時間教YOUTH TEAM

個中埸俾人屌打

次次唔出hehe都出事，出爆炸仔起碼都搶贏中場呀

廢老今場好on9

廢老

半場換卡神啦 成日出鳩陣

摩佬半場應該換卡膠走

根本中埸都無波去到佢地到

法國伊巴唔撚抖得，一抖出來多數無料到

有冇曼聯暴龍哥可以屌醒d球員呀

Mk今場算fit啦

普巴一早傳啦

算係咁啦 普巴俾到個波咁難攞都攞到

普巴又做番戰犯

都唔係咁易比既

冇普巴食緊屎了

法國冇人交波俾廢老

之前d人仲話卡神搭小豬

又鳩斬 屌

全部係晒中間
無人拉邊

on撚9

lin又係隱撚左形

其實睇得出 如果福大牌d 佢d走位會超有威脅
而家佢成日都走好多位 隊友都冇比 其實個d位有時唔差 唔係比唔到
睇下皇馬 c朗走位 隊友點撚樣都會比落去

我寧願佢隱形

換走佢同普巴啦屌

上場好明顯係食撚左藥

shaw真係要練出波
打LB 唔識出波 廢左一半咁濟

上場冇伊巴咪多供應囉

不如收起廢老出羊 打下防守反擊仲好啦

後防搞乜呀

呢樣就肯定

屌普巴D走位 卡膠搶到波 佢一係唔郁 一係走去對方球員到

拜利 屌你咩 忽撚左呀

b仔真係發瘟mode

又jm9

爭d半場都頂唔住

鳩都縮埋

出羊啦 用兩邊

盲佬有價好賣

又係盲佬

Lin成日走黎走去無問題
但佢入左中間無人係邊線

換羊救世啦

呢隊曼真係上個禮拜贏車仔個隊曼黎？

盲真係好似做咩都柒咁

關shaw咩事

shaw只識上去攻 唔識守

真係忍撚夠盲

上半埸最撚失望係SHAW

又搵件死阿狗講曼 食屎啦

差啲比人入

屌你盲 仆街啦

唔係出局ma

垃圾好賣啦 雞肋

冇價都要賣

反而伊巴條撚樣
就係夠大牌 明明啲位唔多靚
妹妹 mk都係咁送個波比佢

關佢咩事 盲呢

福真係需要多供應 佢既威脅真係出哂黎 keep住咁打 遲d

痴線即討場場都係屈普巴做戰犯

盲佬係未以為自己打緊閘

其實ROJO 傷之前個勢OK

不過我覺得lin同福唔應該岩伊巴
3個都個人主義, 無人有創造力, mk都唔多

里昂1:1

出L14 = 前線啞火

個個企定 踢條毛

邊有屈

出lin 廢老 慢撚哂

斷好多波

今季邊場踢得好

半場俾個hehe我呀

佢啲企位

人地中場仲搓得順過我地

半場戰犯 盲 lin 廢老

中間慢到仆街

無價都照賣

有時真係睇唔透 L14 d走位係想點 搞到成個前場好亂

真係寧願睇夜西同tutu都唔想見盲打中堅
屌你老味廢鳩到

換邊入hehe/爆炸搶返個中場啦屌

收起廢老啦屌

係到好多唔應該斷既位斷

大把人差過佢

放伊巴出黎好似局限左福仔咁 hehe又唔係度 唉

卡神今季變返卡膠

難為啲英國曼收工入場睇西波

冇妹?

換馬仔出嚟加快返節奏啦 不過blind真係抵屌嘅 用大米打中堅都冇咁嬲

福如果做到球皇級 真係不得了 但先要而家係冇咩供應下上到位

如果餘下比賽都要出blind

可以直接宣布玩完

幾多個換人名額先夠呢度 d 人用

shaw瘋狂失位

好多下傳個波 帶個波 俾人欄到 屌 仲話爭前4踢歐聯 做多季567弟先啦

求順既sopcasr link
睇緊果個好lag

咁普巴呢

大米安連後備都無

有邊個做到球皇級唔係不得了 ?

佢唔係最後引爆個個啫 中場咁空佢做過D咩

換Hehe落嚟搏命

然後黃牌下埸停賽

佢推生左好多球啦

頭十分鐘幾好
不過感覺無人拍佢中埸咁
卡膠又係逗後個種

福仔潛力係好高 佢係有資格可以做到球皇 希望睇到佢成長

防守今日都有做

今場廢老真係要屌 人腳配合根本就唔掂

卡膠自從2017退化左好多

問題係佢打呢個雙中場位 要多d回防
佢唔追人 唔通靠卡膠咩

中間斷開哂完全做唔到波

放心啦 我老豆會拯救大家

shaw out 換hehe
卡做中堅 blind打返左路

好多盲反
見一失波就係咪都屌
可能遲d普巴傳球波都屌
利申 唔係迷普巴

廢老福仔 無法共存

一憶就下下同你連過兩關一射入網咩，無carry你贏但點都唔係戰犯先

lin差得過mk咩，係咁死去

要mata

卡膠直接換啦

Shaw都唔差wo，同埋點解會屌普巴，好多chance都係佢做出黎，反而伊巴隱形冇人屌

上場442福lin其實好順，廢老又變雞肋

不嬲呼吸都係錯

普巴都做到攻守轉換引球推進個下

卡膠真係唔知做乜柒

下下比人一推就過出波

妹妹做戰犯唔係第一日既事

冇普巴同lin，我肯定半場都過唔到

carrick換hehe啦 shaw洗乜郁 左路咪打得幾好

出黎踢歐戰告別賽

有前無後

普巴可能係
但lin真係無印象有拎過波

福仔係咪太攰
有幾球easy波都比失

lin今場都差? 又有射波 又有走位現身
廢老就真係差

進攻有影就打得好 防守柒到pk

普巴唔keep住助攻/入波都會比人屌
話哂一億
如果普巴冇賣過出去
同福一樣早兩季青訓上黎
依度d人實j死

廢老唔使出咁多啦 出廢老就不如出馬仔打左好過出福 福同廢老輪換好過

普巴自己推上去，lin返後攞波搵人傳，防守都逼甩幾球啦

防守唔夠 中場唔夠保護
攻方面無咩問題
睇左成季妹巴有邊場唔會妹波鳩射架而且今場都唔算多

留意返，佢現身走位之後傳返個波比後防，永無向前

福仔等防反 仲放個炸彈shaw係左路

戰犯點會係妹
肯定係盲

我老母都識踢

老廢唔走位傳撚呀
有得傳先得嫁

呢場邊會好似轟咁有位比福同lin雙箭頭跑步，廢老幾差都要擺係度架啦，條友會無臣臣入波

咁你扭入去啦

lin同福唔應該岩伊巴
3個都個人主義, 無人有創造力, mk都唔多

lin換朗隊
預言

你都傻既
高登曼狗最鐘意屌青訓

我唔知其他人啦
我插普巴唔係因為佢進攻
係佢既防守
你地成日剩係講佢進攻點點點
咁你定義普巴係咩中場先
今場得佢同卡膠兩個中場 卡膠逗後
咁普巴後生體能好，我認為佢應該要多d參與防守 而唔係只係係中場

true

係 一定係盲
下半場繼續出卡膠既話 輸波係100%既事

同意，失果球包越位，之後有幾球又係唔夠人追

真係好擔心嚟緊幾場波點算....rojo有機會收咧？

下年唔要廢老好過
買個頂級前峰+個小豆搞掂
廢老下年只會更差
破大巴要小豆好過

收福/lin出hehe
出返個hehe比直線好過

睇佢咁樣離場，都應該收硬

收福仔

應該無咁快知 佢收咧既我曼今季都應該收咧

妹妹幾時死

朗隊

小豆

冇換人

佢好似無咩氣咁
唔知係咪上場chur得太盡
幾球easy波都比失

拜利非洲盃後仲差過落河
拜利係就係殺好多波
但都派好多膠

拿拿聲買客隊晉級燈下先

係人都個盲係炸彈架啦
又唔係打開中堅
依家你用盲打中堅 係咪應該要對中場多d返後幫佢呀

祖記左無普巴仲勁, 證明佢可有可無其實
係曼聯當佢係寶, 事寶上佢只係個成日失位但有遠射既普通中場ONLY

rojo睇個樣似膝頭有事
通常最少都要搞一個月以上
出返嚟再打返起基本上同收咧差唔多

隊長出嚟救獌聯呀

賽季得番一個月時間都冇 同收咧都冇咩分別

佢仲後生 有rojo拍住執漏會好d
一換盲佬即刻現形

呢句真

根本普巴唔值咁貴
商業價值唔知啦

不服來辯

基巴臣 >>>> 普巴

貴在佢仲後生

普通中場

後防食撚哂屎 dllm

屌你老母盲

包到咁深仲舉手 盲

今日後防搞咩

係衰過普通中場
費蘭尼 = 普通

都係既
希望百屌成材

盲又包

屌又包越位

Blind dllm

盲真係包offside之王
上年輸幾多球係咁

blind... 笑左

全盛時期嘅盲佬可以包幾多次越位

守好d呀 比人入多粒就玩完架啦

我覺得費爺當日放棄佢係睇得出條友心態有問題

唉盲 根本一開始就唔應該打中堅啦

其實盲佬係完全唔識打中堅
大家真係唔好怪佢

咁都唔入

盲打中堅真係嘔血

-dd

咁都唔入 我屌

真係覺得未去到咁衰
價錢上係貴，不過曼又無成績又無歐聯，比人㩒住搶都無辦法

成個傻佬咁包哂offside舉手跑上跑落

技術佢好早就有
但費SIR都唔要證明知佢咩料
有技術又點, 打亂個中場

唔只普巴

祖記無維度爾仲勁左 psg無伊巴歐聯差d入8強 曼聯無c朗 隔年就拎番英超

所以vidal ibra c朗全部都係普通球員

頭先換hehe出黎好過

Lin隻腳長啲就入

仆街 聯賽主場d霉運過埋黎歐霸

廢撚到

廢lin真係廢
之前對西咸又2碼空龍中柱

上一個14號入撚左啦

屌 叫左出聲

又空龍唔入

Shaw 進攻勁阿

冇運到

基本啦佢

仲係咁重播呢幕

入一球都係平安鐘咋 仲要唔入

欣慰嘅係shaw今場進攻幾好

vidal ibra c朗 去左隊新球隊個表現, 同POGBA先生有得比?
唔好懶有比喻啦

Lin空撚哂都唔比

睇到好傷心 歐霸都搞到咁

中場完全輸哂 都唔撚換人

前鋒同中場又好難咁比嘅

Vidal eq低但佢起碼勤力

Lingard爛泥扶唔上壁

西波

咁呢球LIN都去到盡既

普巴啲身位

月巴

隊長

失一球就玩撚完 班友好自為之

屌 要靠死肥西

問心LA
隊波唔計龍門有10個正選
普巴大部份時間都係表現第8-10果個
唔係後生就大哂架

肯換卡膠未

有fd好鐘意Lin 點糾正佢好

睇數據既話今季pogba好過上季bo

要吉祥物出黎提場

普巴防守唔好 因為佢塞位預計太差

Wa diu

助攻lin

朗隊熱身！

邊樣數據
中柱？

禁住屌

俾d精華佢睇

普巴防守好似泊車咁撚慢

其實唔好唔緊要
勤力都得

換得hehe 爆炸未呀 依場都唔出佢地 仲以為首回合大炒左對面幾多球

無意識無得救,
佢唯有勤力補救, 打B2B
但唔知佢會唔會咁做, 佢一向都唔多勤力

安德列治似主場多d

你岩 跑動又少

失多一球我獌一定追唔到

見過最好笑話普巴作用唔係數據顯示得到

比對面隊啲精華佢睇

史浩克贏返2:0

廢老換啦 隱形戰機

季尾 卡神 朗隊走
好大機會有2 個新中場

伊巴打親歐洲賽, 一到knockout stage就唔識入波

佢每次都唔跑直線 等左好耐先跑

迷普都有個限度
今季除左頭2場, 普巴大部份時間都係全隊最差果3個內

越黎越西, 又亂咁斬波上去

屌你咩普巴斬去邊呀

有冇總結

呢下係廢老唔走姐

冇爆炸點樣斬

有雙巴 隊波仲撚西

Hehe

普巴依家值2億

話口未完

ST真係要跑下直線先好
好多波都哂左

換走伊巴啦

月巴都ready 緊喇

贏又換爆炸 輸又換爆炸 一早打正選咪算

廢老依家交波仲大力過安達臣

三件蝸牛

俾完個閪波係度攤大對手

廢老比波成日唔係比 位

朗尼+爆?

我覺得出一個好了
另一個換羊OR HEHE la, 有返d 創造力先

無咩可能換走佢

我指摩佬

佢真係成日比直線都唔岩位 明明跑緊都比原本條線

傳球成功率 場均機會創造 場均關鍵傳球 場均成功盤球 場均攔截都高過上季

on99 前面得mk係踢緊波

lin
樹

啱位都用啦咁撚大力

唔換卡神

廢老又唔跑。。

走喇垃圾

打返433

有mata真係唔駛睇Lin

廢老垃撚圾

追到既唔去追

越位就走去衝

廢老真係唔撚郁

佢d one touch都係成日唔岩位
係咪踢慣法界唔岩位都唔會比人迫甩

算啦 轉個頭佢又頂入一球上神台架啦

堆進攻球員完全冇連繫
個個踢自己

得返一個換人名額 點揀

Lin咁樣比保特都追唔到啦

連加特 球壇占基利

4231
爆炸 卡神 防中
妹 攻中

前面得返ford 識跑

有冇佢係曼聯被搶斷率排第幾
持球時間排第幾

屎換屎

呢球唔關lin事呱
前鋒好應該走入去

其實應該換到卡域克啦

無搵到 你可以搵下

個勢似比人偷多粒

人地全力入一球你已經收皮

今場lin 盡左力la
佢係咁上下
無創造力, 意識唔夠
全要打勤力同遠射

Shaw加油 左邊比人強攻

廢老阻撚住晒

曼聯加油！！！

睇定抽

省到人

鳩斬做咩唔出羊

屌 不如輸撚埋佢啦

華西

爆打得幾好

仲有位個唔知點換

不了

等羊救世

頭先波都分埋

斬呀 ! 斬 !

生性啦大帝們

專心燒味

摩肯定等加時

俾到咁點跑入去

朗隊機會大

靠華西 福仔出靚波

巴打

燒味...

hehe, young, rooney

頭2個送到個波入禁區
rooney 岩傷好有d危

普巴上埋去頂波算啦

點都局攻

隔離場場都加時

我會出卡神入靴拉

快啲入波啦，唔想睇加時

福仔差d

福呢球應該要中龍

ford...

普巴留左閘位斬波幾靚

應該會換朗隊，因為佢同卡膠都歐戰告別

最低要求

福...

出返爆 唔用妹打防中 好d

daddy應該想贏多過幫朗尼達成成就

安太早換人

頂多幾分鐘先換嘛

跟著80分鐘壓出黎玩

入決賽先告別ok?

清新想嚇死人咩

其實卡膠都快 但要留氣

羊都熱埋身

rojo 傷少左個換人 搞到好矛盾依家
又驚加時要用

genk

馬仔連身都唔熱

廢老吹大左

福。。。。

加時嘅入波會唔會有作客優惠？

咁都唔射

ibra...

福…

福咁都唔射

都好勁下 同切爾達55波

福jm9

以為佢跣腳

過埋龍

DIU

會唔會全加時

難得人地派膠

單刀都唔射

福仔呀

屌福
唔識笠？

屌 福 單刀好射啦 又唔係腳法超好

佢同福要一個就夠
依家要d 人識傳波, 唔是個人技術

推大力左

唔好關鍵時刻先黎玩野啦

過乜鬼龍丫

有冇搞錯呀屌
咁都唔射

救命呀

後生仔始終係後生仔

呢下反擊 我唔明點解普巴唔回防
卡膠都回左

英人一向垃圾

又多個戰犯

全隊死撚左佢啦

有鬥心嘅球員 無得出都主動去熱下身啦

romero真係好穩

垃圾...

屌你廢老

廢老又唔入

廢老
屌你

我屌 廢老又做乜撚

射啦 仲過龍

廢老真係簡單既唔入

廢老 劇本模式 要出局了

勿燈thz

主動熱身第一次聽

如果daddy叫羊hehe rooney熱身但唔叫佢,
佢都唔好意思熱

到伊巴了....等睇轉頭失多粒作客入球

仆街 咁撚似踢聯賽

想點
前面球球單刀都唔入

輸鳩埋佢算撚數啦屌

劇本

屌你伊巴
有無慢啲

屌你老尾真係命都短幾年

屌你老母 伊巴

球球單刀都唔入，on9

好似每次只可以同時3個熱身

依球真係我都入

做乜尻呀

咁都無p 屌

我都入啦大帝們.....

輸撚埋佢啦屌

笑撚左

真係吹撚脹

唔知佢等乜撚野呢？

D把握力
輸都抵啦

清新

Dllm廢老

呢個好笑

馬仔好似之前熱過下啦

以為自己越位 經驗累左佢

廢老on9

普巴乜料呀